你地係乜野呀?

好細聲呀

聽唔到呀